如果你可以係香港立一條法例

一定係市民拎遮要考牌
每逢落雨啲啊哥啊姐拎遮老奉唔會理人

如果我可以立一條法例

行政長官必須又香港人一人一票選出
新移民，單非，雙非 不准有投票權

會唔會好harsh lol

基本野，一啲都唔harsh